點解克魯澤要殺芙蕾?

佢個角色設定唔似係私怨撚
即係佢當然所作作為係私怨 但係佢唔會針對任何人
反而似係有個宏願想完成 類似宇智波斑呢類
但係去到最後個集無啦啦同基拉打打下
變成私怨撚 走去射鳩基拉條女
同個角色本身單純想毀滅人類個諗法違背左
變成一個鐘意玩針對 話殺就殺既小學雞
定係佢純粹睇唔過眼基拉想玩針對?

戰術

seed = 編劇弱智是常識吧

辣㷫基拉 想逼佢爆seed都打唔贏自己去侮辱佢

正如你打機打大佬會順便清下樹木之類嗰啲物件咁嘅心態

中出即殺

幫雞拉發動夥聊系統

裸

因為基神要爆seed

好似克林/無閑 死左 悟空爆氣咁 傳統黎

古魯謝？

芙蕾

因為佢要守創世 但又比基拉纏住
咪殺左佢等基拉分心
殺完佢都即刻走啦

收左妖女錢要順手殺姐
如果唔係妖女點收基魔做兵

其實覺得芙雷同基拉先係真愛
如果無死到既 粉紅妖女點會得米

劇情要求

芙蕾奪走基拉童貞

拉克斯/莉古斯 比部自由佢 基拉即刻變心啦 有勁機渣#

基拉俾芙蕾坐

莉古絲=水泡

妖女當基拉係隻好撚勁嘅狗咋

我寜願比芙蕾坐都唔渣勁機

seed d 自由爆左 基拉成隻死狗咁 人生冇意義了

一聽到有新機即刻狗衝 見到莉古斯即刻問部機係邊

這樣 我又有力量可以戰鬥了

有芙蕾咪有意義， 當日俾芙蕾坐完唔同哂

點解你會覺得佢唔係私怨撚

佢係一個複製人，憎全世界，由頭到尾都係私怨